whatsapp真係世界垃圾 backup問題

簡單黎講
我唔小心del左whatsapp
得番一個月前backup落既whatsapp記錄
我唔小心del左 裝番 禁錯左backup(咩都冇)
Icloud自動將我whatsapp backup update左最新咩都冇既
呢家點restore都係空白
明明一個月前既backup 有好多對話

我10月1號backup左既whatsapp係icloud到
我11月1號bakcup錯左(咩都冇既)
係咪冇可能搵番10月1號果陣既backup檔
上網有d recover軟件 收錢唔係問題
都冇撚用 check到我1月1號既backup呀 但都down唔撚到落黎

有冇巴絲有咩諗法 好重要 有客果d資料

訓前一推算了

Android都仲有機
Iphone你可以訓先

Whatsapp廢定apple廢

Android 有一個Google drive backup 一個local backup。apple 唔知

Why not both
Whatsapp無做cloud
Apple又close system

唔小心x2 就話人地廢

你銀行d錢自己拎出來倒落海
邊個錯先
銀行

錯既係世界